有冇人有買開水晶 或者水晶手鏈

有冇人有買開水晶 或者水晶手鏈
幫人催運果類 有冇好介紹去邊到買 唔怕比人呃
想買黎做禮物送比人

旺角商務附近商場有間
唔鬼記得叫咩名，超多未成年少女排隊買

仲有冇其他介紹

去ig shop買